831民陣中聯辦 9月1和你塞 9月2三罷

立帖為證

全民抗暴

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

TG 大Group已有超過1300人：

TG channel會隨時更新資訊：